Ariana Grande討論區(4) - k bye for now

歡迎嚟到Ari嘅討論區
Ariana Grande-Butera，出生於1993年6月26日。係2011年憑住Victorious開始踏足音樂界，直至2013年推出第一張大碟”Yours Truly”，至今Ari已經係樂壇接近6年，亦有獲Princess of Pop嘅稱號

LPs:

1st Studio Album: Yours Truly (原名為Daydreamin’)

Lead single: “The Way ft. Mac Miller”

空降BB100 #10 其後peak #9

2nd single: “Baby I”

空降BB100 #21 同時係peak

3rd single: “Right There ft. Big Sean”

空降BB100 #84 同時係peak

Promotional single:
1. “Almost Is Never Enough ft. Nathan Sykes”

空降BB100 #84 同時係peak

Tour: The Listening Sessions

Full Show:

2nd Studio Album: My Everything

Lead Single: “Problem ft. Iggy Azalea”

空降BB100 #3 其後peak #2

2nd single: “Break Free ft. Zedd”

3rd single: “Bang Bang (with Jessie J & Nicki Minaj)”

空降BB100 #15 其後peak #4

4th single: “Love Me Harder ft. The Weeknd”

空降BB100 #79 其後peak #7

5th single / 2nd promo single: One Last Time

空降BB100 #80 其後peak #13

Promotional singles:
1. “Best Mistake ft. Big Sean”

空降BB100 #49 同時係peak

2. “One Last Time”

Tour: The Honeymoon Tour

Full Show:

3rd Studio Album: Dangerous Woman (原名為Moonlight)

Lead single: “Dangerous Woman”

空降BB100 #10 其後peak #8

2nd single: “Into You”

空降BB100 #83 其後peak #13

3rd single: “Side To Side ft. Nicki Minaj”

空降BB100 #31 其後peak #4

4th single: “Everyday ft. Future”

空降BB100 #85 其後peak #55

Promotional singles:
1. “Be Alright”

空降BB100 #43 同時係peak

2. “Let Me Love You ft. Lil Wayne”

空降BB100 #99 同時係peak

3. “Jason’s Song (Gave It Away)”

Tour: Dangerous Woman Tour

第一次嚟香港

Cr: Billboard Radio China

Full Show:

Billboard係Ari上次嚟香港嗰陣做咗個貼身行程訪問
Ari提到 “I’ve always wanted to come [to Hong Kong]. It’s been on my list for a long time, so I'm very happy to be ending my tour here. And hopefully, I’ll get to do as many things as I can before we leave tomorrow. I don’t want to go though, I really don’t want to.”

Full article:

2018年5月22日發生Manchester Attack同年6月4日Ari重返Manchester舉行One Love Manchester慈善演唱會，聯同聚多歌手一齊難Manchester打氣同籌款

Full Show:

4th Studio Album: Sweetener

Lead single: “no tears left to cry”

空降BB100 #3 同時係peak

2nd single: “God is a woman”

空降BB100 #11 其後peak #8

3rd single: “breathin”

空降BB100 #22 其後peak #12
*當時空降為side track時期*

Promotional single:
1. “the light is coming ft. Nicki Minaj”

空降BB100 #95 其後peak #89

Tour: Sweetener / thank u, next Tour

5th Studio Album: thank u, next

Lead single: “thank u, next”

空降BB100 #1 * 7 weeks

2nd single: “7 rings”

空降BB100 #1 * 8 weeks

3rd single: “break up with your girlfriend, i’m bored”

空降BB100 #2 同時係peak

Promotional singles:
1. “imagine”

空降#24 其後peak #21

2. “in my head”

空降#38 同時係peak

Tour: Sweetener / thank u, next Tour

Full Live

EPs:

1st EP: Christmas Kisses

2nd EP: Christmas & Chill

Live Album: k bye for now (swt live)

Compilation albums: The Best

係4月14同21日，Ari首次Headline國際知名音樂節 “Coachella”，並為史上第4位做headliner嘅female artist、史上最年輕嘅headliner
#Arichella

Ariana Live in Lollapalooza 2019:

近期Achievements
-The first artist to debut the lead single inside the top 10 of BB100 with first five albums
-Joins Beyoncé as the only female artist to chart all the tracks of the album simultaneously in a week
-First artist to chart all the tracks of the album simultaneously in the second week
-First female artist to have three albums with over 3.6 billion streams in Spotify history (My Everything, Dangerous Woman and thank u, next)
-4th most-viewed MV in the first 24 hours (thank u, next - 55.4M)
-First act to top #1, 2 & 3 spots on BB100 since The Beatles in 1964

-Billboard named Ari “Woman of the Year” in 2018

-6/10 spots of biggest debuts by female artist on global Spotify (updated to 20190914)

-Most people followed on Instagram (169M)
-The most followed woman combined on all streaming platforms

-《時代雜誌》(TIME) 稱Ari為「最具網絡影響力」之一
-NASA都比Ari嘅威力嚇親

NASA (Based off of Ariana Grande’s “NASA”)

仲有其他

新出香水: thank u, next

近期音樂合作系列

2 Chainz - Rule The World ft. Ariana Grande

Ariana Grande & Victoria Monét - MONOPOLY

Kristin Chenoweth - You Don't Own Me ft. Ariana Grande

Ariana Grande & Social House - boyfriend

Idina Menzel, Ariana Grande - A Hand For Mrs. Claus

Lizzo - Good As Hell (feat. Ariana Grande)

Ariana Grande & Victoria Monét - Got Her Own

Ariana Grande & Chaka Khan - Nobody

Ariana Grande, Normani & Nicki Minaj - Bad To You

Ariana Grande - How I Look On You

Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey - Don’t Call Me Angel

其他合作系列：

Givenchy Fall / Winter 2019 代言人
#Arivenchy

Behind #ARIVENCHY starring Ariana Grande

—————

有新merch買啦

香港地鐵站promotion
(感謝 Pretty_Explicit 巴打提供)

—————

2019年大概贏嘅獎項:
— 2 GAFFA Sweden
— 2 GAFFA Denmark
— 2 iHeart Radio
— 2 ASCAP Pop Music
— 2 KCA
— 2 BBMAS
— 2 Shorty Awards
— GRAMMYs
— BRITs
— GAFFA Norway
— Japan Gold Disc
— Space Shower Awards
— Consumer Choice Awards
— Teen Choice

Ariana Grande has won total 37 awards this year with not attending a single one she's the third most awarded female of 2019.

Most streamed tracks of "k bye for now (swt live) on Spotify:

God is a woman: 822,076
buwyg, ib: 664,806
raindrops (an angel cried): 662,962
bad idea: 656,411
breathin: 603,715
7 rings: 601,941

辛苦晒7r

Ariana Grande breaks the record for most monthly listeners for a female artist in Spotify history (62.5M).

she really did that

Ariana Grande is the MOST streamed female artist of 2019 with over 9.5 BILLION streams (Spotify+YouTube).

— It was her most successful year in streaming, breaking several records in both platforms.

Beyoncé has been crowned the artist of the decade by the New York Post.

Selena Gomez shares photos signing 10,000 copies of her forthcoming album #RARE:

“Merry Christmas and many, many blessings to you and your close loved ones!! 4,000 down 6,000 more to go RARE is coming out Jan 10th 🥴”

UK Charts reports that Ariana has made 10 different records in the United Kingdom alone in 2019

Ariana has once again extends her record for most monthly-listeners for a female artist on Spotify, going up to 62.8 million listeners!!!!!

"Santa Tell Me" has reached a new peak on UK Charts this week! (#13)

Forbes names Ariana Grande's Grammy-nominated song “God is a woman” as one of the 10 most iconic women's empowerment songs of the decade.

"Beyond the divinity and power of women, “God is a woman” explores justice for women"

“thank u, next” was the second best-selling female album in the UK this year with 293,000 units.

— The album earned 3 #1 singles on the Official Charts, being all certified at least Platinum in the country

"NASA" was Ariana Grande's best selling non-single in the US in 2019 (over 1.05m units sold).

"You Need to Calm Down" was Taylor Swift's best selling track in the US in 2019 (units).

Ariana sold 79M singles globally in 2019 and breaks the female record for selling the most as main artist in a single year in HISTORY!!!!

via @Behzad_Hudson from Twitter

A little wider look at Ariana Grande's older songs performance this year:

Billboard names “Piano”, “Be My Baby” & “Get On Your Knees” as one of the bests Deep Cuts by 21st Century!

Ariana generated over 9.55 BILLION streams globally this year. She's the most-streamed female artist of 2019 (Spotify + Youtube). Also, she sets a new personal record for her peak of streams in any year of her career.

'k bye for now (swt live)' debuts at #97 on this week's Billboard 200 (12K sold; partial week).

Not bad I think

'thank u, next' returns to the top 50 on this week's Billboard 200 (18.5K sold).

我覺得Ari 應該錄多幾場
K bye for now 入面有唔少都聽到沙沙地聲
可能淨係錄左London 果幾場
雖然有 tattooed heart

同埋only 1喺chorus都有幾多氣聲 覺得唔係佢best of the best嘅live

170M

“7 rings” surpassed 1 billion streams on Spotify

Less than a year

Ariana has broken her own record for most monthly listeners for a female artist in Spotify history (63 million).

Y’all...

"bloodline" has now sold over 800,000 units in the US.

Coming for platinum and no promo at all... and she did dirty to this...

Ariana was the 6th best selling female artist in albums of the 2010s decade worldwide, selling over 34.5 million units

“break up with your girlfriend i'm bored" has now surpassed 500 MILLION streams on Spotify.

This is her 12th song to reach this milestone she becomes the WOMAN with the most songs to reach this milestone on the platform.

Billboard 200:

#118. k bye for now (swt live) (-21)

(Peak #97 — 2 Weeks)

竟然仲未出榜

Pitchfork recently praised "k bye for now" in their review

not outfit changes or neon lights, but the power of a woman confronting trauma Ariana Grande’s live album is both a capsule and a capstone, encompassing a nine-month102-show tour at what might be the peak of her career

Nominations

BRITs Awards Nomination

Grammys performer / January 26

"thank u, next" has now surpassed 1 billion streams on Spotify (single).

Ariana is the first female artist to have two solo songs with over 1 billion streams each on Spotify (7 rings & thank u, next).

'thank u, next' is the first album by a female artist to produce multiple tracks with 1 billion streams each on Spotify.
YESSSSSSSSS

"Good As Hell (Remix)" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

"MONOPOLY" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

“thank u, next” has now surpassed 3.8 BILLION streams on Spotify. This is Ariana Grande's 1st album to reach this milestone!

ariana grande 點解淫咗咁多

不嬲都係

okkkkkkk

'thank u, next' is now certified Platinum in the UK (album).

A year ago

Listen to Mac Miller’s “I Can See”, Ari’s doing background vocals.

"Sweetener World Tour" has now grossed $140,464,620 with 1,273,843 tickets sold in 92/97 reported shows so far.

1 year ago, Ariana Grande's "7 Rings" debuted at #1 on the global Spotify daily chart with (8,554M) it marked the biggest debut by female artist and still holds that record.

Orchestra

Parris Goebel, the choreographer who is possibly working on Ariana's performance at the 2020 Grammys also choreographed:

— SavageXFenty by Rihanna
— How Do You Sleep by Sam Smith
— Level Up by Ciara
— Sorry by Justin Bieber
— Swalla by Jason Derulo

Ari dancing in the Grammys

Ariana and "7 rings" are prominently featured in a new commercial for the GRAMMYs !

“Ariana Grande returns to the Grammys stage for a special performance”

睇左佢香港站 正到我濕哂

“Side To Side” has now surpassed 900 MILLION streams on Spotify. This is Ariana Grande's 3rd song to reach this milestone!

正到

Ari 0 Grammys

BEST PERFORMANCE OF THE NIGHT.

難得佢本人係度

The most commented artist at the 2020 Grammys, Ariana Grande has surpassed 1 MILLION tweets and still trending in various countries.

'thank u, next’ has now spent 50 weeks on the Billboard 200. It has spent all of those weeks in the top 100.

“Problem” has now surpassed 1.2 billion views on YouTube. It's Ariana Grande's third music video to achieve this.

Watch Ariana Grande Accidentally Curse MULTIPLE TIMES During GRAMMYs Interview

"R.E.M" & "goodnight n go" are now eligible for Gold in the US.

Billboard reports that the “Pop” genre doubled from 24% in 2018 to 48% in 2019 on the Top 10 of the Hot 100 with Ariana Grande being the main reason for this!

yessss QUEEN!!

“Which Sweetener Song” Filter on IG

Dangerous Woman' has now surpassed 3.5 billion streams on Spotify (album).

She becomes the first female artist to have three albums with over 3.5 billion streams in Spotify history (My Everything, Dangerous Woman and thank u, next).

nobody's doing it like her a real Queen

1 year ago today, "7 rings" debuted at #1 on the Hot 100.

It became her longest charting #1 to date, made her the fifth artist with multiple #1 debuts, earned over 1B US streams and two GRAMMYs nominations.

deserve a Grammys

i am still pissed

Ariana Grande's 'thank u, next' is now certified Diamond in Brazil (album).

Queen of Brazil

Ariana Grande and Nicki Minaj's "Side to Side" has now surpassed 1.7 billion views on YouTube.

It remains the most viewed all-female collaboration on the platform.

"God is a woman" is now certified 2x Diamond in Brazil.

Ariana Grande's "7 rings" is now certified 3x Diamond in Brazil.

Ariana Grande's "thank u, next" has now surpassed 3.9 billion streams on Spotify.

Ariana's UK Albums certifications

Thank u, next: Platinum
Sweetener: Platinum
Dangerous Woman: Platinum
My Everything: Platinum
Yours Truly: Gold

happy birthday thank u, next 🖤

"yes ! been writing everyday and making lots of things. it’s the best thing in my life. u already know. but. still pacing and balancing with normal life shiiiiit. however, there have been no clues or tea i promise lmao."

from twitter

iTunes Bolivia (Albums)

#1. Sweetener (+149)
#2. My Everything (-1)

明明tun呢隻album咁正

‘thank u, next’ has officially spent an entire year on the Billboard 200.

It has not left the chart since debuting at #1 in 2019.

Ariana's albums positions on the billboard 200 after 1 year (52 weeks) charting:

Thank u, next: #47
My Everything: #82
Sweetener: #89
Dangerous Woman: #90
Yours Truly: #199

Anyway she lies all the time

但係亞博音響差到我喊到濕哂

Ariana Grande has been nominated for 2 KCAs this year

Favorite Female Artist
Favorite Song (7 rings)

VOTE:

我鍾意 Thinkin bout you 仲有個visual真係救返

Ariana Grande 倫敦演唱會 Live in London(預告）

港台嚟緊會播 需要都成年幾之前
FEB 22 10:45pm
FEB 23 1:00pm

Ariana surpassed Katy Perry and is now the 6th highest certified female artist of all time in the UK, with 15.7 million certified units in the region.

— She's the fastest female artist to achieve this milestone and also the youngest in the top 10.

入場麻煩到癲 仲要比外國人抽水

Ari同RTHK 感覺好撚唔夾

Ariana Grande's 'thank u, next' has now earned over 2.5 billion on-demand audio streams in the US (album).

Ari says this is the lyrics to a new song

1 year ago today, Ariana Grande became the first soloist in history to simultaneously hold the top 3 spots on the Hot 100:

#1 7 rings
#2 break up with your girlfriend, i’m bored
#3 thank u, next

And yet this album didn’t win a single fucking award in Grammy

Hardworking legend

“7 rings” has now surpassed 700 million views on YouTube. This is her 8th video to reach this milestone!

#1 on the Billboard biggest chart genres this week 1 year ago:

Billboard Hot 100: 7 rings
Billboard 200: thank u, next
Top Album Sales: Thank u, next
Artist 100: Ariana Grande
On-demand Streaming Songs: 7 rings
Streaming Songs: 7 rings

"breathin" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Jhene Aiko says she would like to collab with Ari.

Her fav Ari's song is "Side To Side" & fav collab from Big Sean & Ari is "Research"

Super awkward wo

Ariana Grande, Jim Carrey - Stick Together (From “Kidding”)

未聽過有人會揀呢2首

Update on AG6. Nothing come out soon.

Ariana ranks at #6 on IFPI’s list of the world's best selling artists in 2019.

Ariana Grande’s “7 Rings” is now certified Diamond in France, with 330,000 units in the country!

— This is her first single to achieve this milestone.

"7 rings" is now certified Diamond in France.

'thank u, next' has now surpassed 4 billion streams on Spotify. It’s her first album to achieve this milestone.

3 singles only. Barely promo

"the light is coming" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

"R.E.M" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

第48首

"7 rings" ranks at #5 on IFPI’s list of the world's best selling singles in 2019 (13.3 MILLION units).

Ariana surpassed 15 billion views on her YouTube channel.

She is the most-subscribed female artist on the platform (40.1 million)

"One Last Time" has now surpassed 700 million streams on Spotify!

She is the first female artist to have 7 songs over 700 million streams on Spotify (3rd overall).

New tattoo

"The Way" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Ariana Grande Invented Staying Home

"7 rings" has reached 10 MILLION likes on YouTube. This is her second video to achieve this.

She becomes the only female artist to have two videos surpass 10 MILLION likes on the platform.

Ariana Grande's "Dangerous Woman (A Cappella)" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Let's revisit this bop

"needy" is now certified Silver in the UK.

Childish Gambino - Time (feat. Ariana Grande)

上個禮拜比人leak過嘅歌

New snippet #AG6

New collaboration with Lady Gaga, “Rain On Me” coming soon, according to Tommy Brown.

Titled: “Nasty”

7 years ago today, Ariana Grande made her debut in the music industry with her hit song “The Way”. She then became one of the biggest pop stars of her generation, selling over 300 million units worldwide. (Via @/chartariana on Twitter)

Glad we can’t hear the full song

Ariana Grande sending money to fans hit by coronavirus shutdowns

"7 Rings" has now surpassed 1.1 billion streams on Spotify. It becomes her first song to reach this milestone.

“My Everything” has reached 3.7 billion streams on Spotify. It's her 2nd album to achieve this.

"goodnight n go" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

第49首

Billboard names Ariana Grande the greatest pop star of 2019

no lies detected.

My Everything live版
佢好耐冇唱呢首啦

Official link

"One Last Time" lyric video has now surpassed 300 million views on YouTube.

"boyfriend" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

ariana will be performing “won’t say i’m in love” on the #DisneyFamilySingalong thursday 8/7c @abcnetwork 🖤

workingggggggg

“check in” featuring Ariana will be on Njomza’s upcoming album.

Ariana performs “I Won’t Say I’m In Love” in the Disney Family Singalong

Billboard lists Ariana's 'Disney Family Singalong" performance as one of the best things what happened in music this week!!

Ariana's cover of "I Won’t Say I’m In Love" earned multiple praises and acclaims:

It trended in the top 5 on YouTube US and pushed ABC audience last night the show had 10.3M viewers and was the #1 show of last night doubling the #2 show

Yup yup yup

"Dangerous Woman" (Album) has now surpassed 3.6 BILLION streams on Spotify!

she becomes the only female artist in HISTORY with three albums to reach this milestone on the platform.

Ariana is set to join Jason Robert Brown for the virtual SubCulture residency concert.

The concert will take place next Monday, April 27 and will be live-streamed on SubCulture’s Facebook page and Vimeo Livestream.

We have no choice but to stan harder

'Sweetener' has now sold over 100,000 units in the US in 2020 alone.

What

"thank u, next" has now surpassed 500 million views on YouTube.

May 8. New song “Stuck With U” with Justin Bieber

Pre-save link: stuckwithu.lnk.to/agjb

With "no tears left to cry" surpassed 900 million views on YouTube, this is her 5th video to do so

we keep getting fed

每次po錄音相 過幾日就有performance/新歌出

啱啱喺YouTube度見到就入左去睇...... Ariana 真係唱得超級好聽啊媲美原唱Alicia Keys
P.S. 原來佢以前咁白，我一開始以為佢係mix嚟

A Conceptual Art of Ariana Grande as a Fortnite Skin has begun to go viral.

Ariana Grande & Justin Bieber - Stuck With U (Official Video)

Ariana Grande, Justin Bieber - Stuck With U (Lyric Video)

"Don't Call Me Angel" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

we are going to pretend it never existed...

"stuck with u" will be promoted to US pop, rhythmic & adult pop radio upon release.

coming for a high debut!!!

Variety Magazine names ‘bad idea’ as Ariana Grande’s best song to date.

“‘bad idea’ blends the worlds of pop and trap music effortlessly.”

Lady Gaga & Ariana Grande // Rain On Me // May 22

Ariana extends her record as the third female artist with the most #1's on US iTunes history.

not everyone has this taste

"Stuck with U" has entered the top 10 on US Apple Music.

‘Stuck with U’ has debuted at #1 on the iTunes Worldwide Chart.

Ariana's fastest songs to reach the Top 5 of Apple Music US:

#1. “thank u, next” — 11 hours
#2. “7 rings” — 20 hours
#3. “Stuck with U” — 22 hours

Mediabase:

#106. “Stuck with U” (NEW)
— Audience: +16.050

It is Ari's BIGGEST debut on Mediabase surpassing “no tears left to cry”!
can we get another Top 5 debut???

"Stuck with U" has now reached 45th #1 on iTunes.

Ariana was the most streamed female artist on Spotify Global on May 8th with over 19.25 million streams.

She just released one song and gained 9 million streams more than yesterday

"Stuck with U" earns the top debut on the global Apple Music chart (#2).

“Stuck with U” received 7,921,360 streams on Spotify in its first day. It's Ariana's fourth BIGGEST debut on the platform.

Alfredo Flores confirmed via TikTok that will have a second music video for “Stuck with U” now, with videos made by fans on TikTok.

“Stuck With U” debuts at #1 on the global Spotify chart with 6,583,884 streams.

“Stuck With U” earns the biggest debut for a male-female duet in Spotify history, surpassed “Señorita” (6.57M)

Ariana is the first female artist to reach #1 on the US Spotify chart this year.

Ariana is now the female artist with most #1 hits on US Spotify (7).

Ariana was the most streamed female artist on Spotify Global on May 9th with over 16.55 million streams.

“Stuck with U” is the only pop song charting in the Top 70 of Apple Music US currently.

Justin Bieber & Ariana Grande - Stuck with U (Mother’s Day Edition)

iTunes US:

#1. “Stuck with U” (=) *Dark Green Update*

"Stuck with U" debuts at #28 on the Pop Songs airplay chart.

Ariana Grande is talking new music with Doja Cat and more with Zane Lowe.
#AtHomeWithAppleMusic

"bloodline" has now sold over 900,000 units in the US.

she missed the chance to get another #1

Ariana says she stopped doing interviews for a while because she was afraid of being taken as a diva in a negative way due to the fact that the media twists words when it comes to women.

“I don’t see that with men when they express themselves or give their opinions.”

⛈⛈⛈Rain on me⛈⛈⛈ - May 22

Ariana was the #1 most streamed female artist on global Spotify on May 15 with over 14.5 million listens.

She did it again

“Stuck with U” has surpassed “No Time To Die” and is now the longest-running #1 female song released this year on iTunes Worldwide (8 days).

Australia Singles Chart:

#3. “Stuck with U” — Ariana Grande & Justin Bieber (NEW)

"thank u, next" lyric video has now surpassed 100 million views on YouTube.

⛈ teardrops on my face ⛈
rain on me 5/22 @ladygaga

stuck with u 空降BB100 第一位！！！！

Ariana Grande earns her third #1 single on the Hot 100 with "stuck with u".

Ariana Grande and Justin Bieber tie Mariah Carey and Drake as the artists with the most #1 debuts in Hot 100 history (3 each).

Ariana Grande has debuted a song at #1 on the Hot 100 in three consecutive years, becoming the first act in history to do so. (2018: tun ; 2019: 7r ; 2020: swu)

Ariana Grande is the first artist in HISTORY to have her first 3 #1’s on the Billboard Hot 100 debut at #1.

So proud 大家星期五要stream rain on me 再創奇蹟

Ari同JB回應「買#1」嘅指控

Ariana Grande’s 3 #1 debuts date from November 2018 to May 2020.

This makes her the artist to achieve 3 #1 debuts in the shortest time span.

All of Ariana's top 10 hits on the Hot 100:
#1 thank u, next
#1 7 rings
#1 stuck with u
#2 Problem
#2 buwyg,ib
#3 Bang Bang
#3 no tears left to cry
#4 Side to Side
#4 Break Free
#7 Love Me Harder
#7 Focus
#8 God is a woman
#8 Dangerous Woman
#8 boyfriend
#9 The Way

"stuck with u" also debuts at No. 1 on the Digital Song Sales chart with 108,000 downloads sold.

“Good As Hell (Remix)” has reached 200 million streams on Spotify. It's her's 23rd song to achieve this.

Lady Gaga - Rain On Me (with Ariana Grande)

Rain on me 有得聽啦

"Rain On Me" has reached #1 on US iTunes!!!!!!!

Ariana remains as the third female artist with the most #1's on US iTunes history (19).

Apple Music US:
#108. “Rain On Me” — Lady Gaga & Ariana Grande (NEW)

“Rain on Me” is now Ariana's biggest debut on Apple Music US Top 200 since “7 rings” (#111).

The Independent gives "Rain On Me" a stellar review: “It’s a theatrical and replenishing triumph. Lady Gaga and Ariana Grande make sense together. Grande’s well-suited to pop, her airy vocals complementing Gaga wonderfully.”

Ariana on the "Rain On Me" video: “The video is so Gaga and so fun. I was like, ‘I’ve never dressed like this in my life. I’m just having the best time.’”

Ariana currently occupies the top 2 positions on the US Apple Music Pop Chart with ‘Rain On Me’ & ‘Stuck with U’.

Lady Gaga, Ariana Grande - Rain On Me (Official Music Video)

已經10M啦！！！

“Rain On Me (Audio)” surpassed “thank u, next (Audio)” and is now Ariana Grande's most viewed audio in its first day on YouTube.

Already do better than tun

“Rain On Me” is now the highest female song on Apple Music US currently.

Apple Music US:
#17. “Rain On Me” (+6) *New Peak*

we doing great!!!!

Apple Music UK:
#2. “Rain On Me” (+2) *New Peak*

maybe we coming to debut #1 on UK Chart too

“Rain On Me” is now Ariana's highest peak on Apple Music UK since “break up with your girlfriend, i'm bored”.

"Rain On Me" is now Ariana's second fastest music video to reach 1 million likes.

#1. “thank u, next” — 35 minutes
#2. “Rain On Me” — 4 hours and 12 minutes
#3. “7 rings” — 6 hours and 45 minutes

Ariana has re-entered the Top 10 of artists with the most monthly listeners on Spotify at the 9th position (48.1M).

"Rain On Me" is now the #1 Trending video on YouTube US ; #29 in HK.

“Rain On Me” (Audio) received 5,330,209 views in its first day. It's Ariana’s most successful audio in the first 24 hours.

Ariana Grande was Spotify’s most-streamed woman on May 22nd, with over 24 million streams!!!!!

“Rain On Me” received 10,193,617 streams in its first day on Spotify. It's Ariana's 2nd biggest debut on the platform!!!!!!!!

Spotify Update — Monthly Listeners:

#9. Ariana Grande — 49,340,251 (+1,148,283)

"Rain On Me" breaks the record for biggest single day streams for an all female collaboration in Spotify history, surpassing "Tusa".

“Rain On Me” is now the BIGGEST debut of the year on Spotify surpassing “THE SCOTTS”.

Ariana Grande breaks her tie with Billie Eilish, Rihanna and Taylor Swift and is now the female artist with the most #1's on Spotify Global (4).

Ariana's biggest debuts on Spotify:

#1. “7 rings” — 12,214,337
#2. “Rain On Me” — 10,193,617
#3. “break up with your girlfriend, i'm bored” — 8,295,733
#4. “thank u, next” — 8,179,560
#5. “Stuck with U” — 7,921,360

RainOnMe is now the 5th most streamed song in a single day in Spotify's history.

Spotify US — Peaks:

#1 Rain On Me
#1 7 rings
#1 thank u, next
#1 buwyg,ib
#1 boyfriend
#1 stuck with you
#1 Break Free
#1 Bang Bang
#2 DCMA
#2 imagine
#2 Problem
#2 Love Me Harder
#3 needy
#3 NASA
#4 breathin
#4 God is a Woman
#5 bloodline
#5 Santa Tell Me
#5 Side To Side

Spotify Global — Peaks:

#1 Rain On Me
#1 7 rings
#1 thank u, next
#1 stuck with u
#2 buwyg,ib
#2 Don't Call Me Angel
#2 Problem
#2 Break Free
#2 no tears left to cry
#2 God is a Woman
#2 breathin
#3 boyfriend
#3 needy
#3 Santa Tell Me
#4 Bang Bang
#5 NASA
#5 imagine
#5 bloodline

“Rain On Me” received 21,281,742 views and 2 million likes in its first 24 hours on YouTube. It's Ariana's 4th biggest debut on the platform.

Ariana's most viewed music videos in the first 24 hours:

#1. “thank u, next” — 55.4M
#2. “7 rings” — 23.6M
#3. “Don't Call Me Angel” — 21.5M
#4. “Rain On Me” — 21.2M

Ariana extends her record as the female artist with the most #1's on iTunes Worldwide history (16).

Ariana is the only female artist to have two debuts at #1 on Spotify Global and US in 2020.

Youtube US (20/05/22):

#2. “Rain On Me” — 4,475,326 views (NEW)

*11 hours tracking*

“Rain On Me” — US Platforms:

#1. Spotify
#1. YouTube
#1. iTunes
#1. Amazon Best Sellers
#3. Amazon Music
#5. Deezer
#16. Apple Music

iTunes US — Music Videos:

#1. “Rain On Me” (+1) *New Peak*

“Rain On Me” — Spotify Streams:

1st day — 10,193,617
2nd day — 7,950,384

TOTAL — 18,144,001

The second day of “Rain On Me” (7.95M) had more streams on Spotify than the first day of “boyfriend” (6.5M), “Don't Call Me Angel (7.1M) and “Stuck with U” (7.92M).

Ariana was Spotify’s most-streamed woman on May 23rd, with 20.96million streams

May23:

#8. Ariana Grande (+1) — 50,259,582 (+919,331)

Ariana's most viewed music videos in the second day:

#1. “thank u, next” — 23.1 million
#2. “7 rings” — 16.2 million
#3. “break up with your girlfriend, i'm bored” — 14.4 million
#4. “Rain On Me” — 14.2 million
#5. “Don't Call Me Angel” — 13.9 million

Lady Gaga & Ariana Grande Are The Chromatica Weather Girls

Ariana Grande's best collaborations according to Billboard:

#1. “Love Me Harder”
#2. “Break Free”
#3. “Side To Side”
#4. “Stuck With U”
#5. “Bang Bang”
#6. “The Way”
#7. “Rain On Me”
#8. “Problem”
#9. “Boyfriend”
#10. “Dance To This”

'Sweetener' has reached 2.9 billion streams on Spotify. It's her 4th album to achieve this.

Vulture names “Get on Your Knees” as Ariana's best collaboration.

“It’s clear why they’re a true pop dream team. They’re bringing what the other can’t, taking that, then bringing even more.”

Lady Gaga & Ariana Grande - A Downpour In Chromatica

“Rain On Me” posted the biggest debut streaming week on Spotify in 2020 (49.2M).

"thank u, next" has officially surpassed 1.1 billion streams on Spotify. This is her second song to reach this milestone.

７rings and 6 credit cards

你係咪冇睇到JB嘅回應？講過好多次6 credit cards呢個指控唔成立
未睇嘅自己碌返上去#204
估唔到仲有人信6ix9ine

估唔到真喺全部都有留意，有料

Fun fact about "Rain On Me"

1. It is the first female collaboration to debut atop the chart.

2. Ariana is now the artist with the most #1 debuts in Hot 100 history.

3. Ariana now earns the shortest span of #1 debuts on Hot 100 ever (14 days).

4. She is now the first artist in history to have her first four #1's debuting at #1 on the Billboard Hot 100.

5. She has at least one No.1 debut on the Hot 100 for three consecutive years. She is the first artist in HISTORY to achieve this (2018: thank u, next ; 2019: 7 rings ; 2020: Stuck with U & Rain On Me).

6. The song sold 281,400 units in the US in its first week being 72,000 pure sales and 31.4 million streams. It's one of the biggest debut week of the song in 2020.

我正式宣布Ariana成為其中一位Queen of Pop

She is queen of pop since dangerous woman

Ari由2013年出道至今每年都最少一首BB100嘅Top 10 Hit!

2013: The Way
2014: Problem , Break Free, Bang Bang & Love Me Harder
2015: Love Me Harder & Focus
2016: Dangerous Woman & Side To Side
2017: Side To Side
2018: no tears left to cry, God is a woman & thank u, next
2019: thank u, next, 7 rings, break up... & boyfriend
2020: Stuck with U & Rain On Me

“Rain On Me” debuts at #1 on this week's Rolling Stone 100 Singles Chart.

— Ariana Grande is now the first artist in HISTORY to earn three #1 debuts on the chart.

"stuck with u" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

She now has fifty songs with at least 100 million streams each on Spotify.

Ariana is now the female artist with the most monthly listeners on Spotify currently (57.3M).

Billboard names "Rain On Me" is #1 on the first 2020 issue of Billboard's Songs of the Summer chart.

Ariana ranks as the highest-paid female musician of 2019 on Forbes’ #Celeb100 list, with earnings reaching $72 million.

...young Ariana run pop💅🏻

“Rain On Me” has now spent 15 days at #1 on iTunes UK. It's Ariana's first song to achieve this.

haters will be mad

Malaysia Singles Chart:

#1. “Stuck with U” (=)
(Peak #1(4x) — 4 Weeks)

#2. “Rain On Me” (NEW)
(Peak #2 — 1 Week)

Blocked by herself once again

Haters gonna hate🤷🏻‍♂️

其實佢應該5空冠BUWYG

Gold Derby names both “Stuck with U” & "Rain On Me" as the strong contenders for Record of the Year at the 2021 Grammys.

“Rain On Me” ties “no tears left to cry” and is now Ariana's longest-running #1 song on iTunes Worldwide (14 days).

"Rain On Me" has now surpassed 100 million streams on Spotify. This is the fastest female collaboration to reach 100 million on Spotify (16 days) and Ariana's 51st song to do so.

Ariana has surpassed 190 million followers on Instagram.

She is gaining more than 1 million new Instagram followers every week!

Ariana has now over 15 billion on-demand streams in the United States.

She's the first female artist in history to reach this milestone in the country.

‘thank u, next’ has reached 4.3 BILLION streams on Spotify. It's her first album to achieve this.